做到咁真係100分男朋友

銀行Pw都比條女

小心銀行無錢

小。心。銀。行。無。錢

條女係大波

好快就係下一個阿勇

咁咪㩒另一間銀行囉。BB

100分奴隸

慘

我以試過
點知比佢帽左(佢唔認)
戶口有2萬比佢拎左1萬5
佢話會還

同教大臭雞何諾桐一樣囉
又係話自己男朋友好醜但好好架 所謂嘅好就係養佢交租俾錢佢洗
一上到U冇耐就飛左個咖啡仔 以前仲過PTGF而家又好似換左畫

樓主漏講左 條仔其實銀行有幾百萬住私樓

請善用起或功能

終有一日咪又係搵靚仔

好過佢嘅都大有人在... 一樣單身

想知佢接受到有幾nasty

一開波都寫男友醜，即係自己都覺得囉

其實可以寫：點解我會揀呢個男人

咁強調佢醜 因為自己都覺得醜吖嘛

啱呀！一定騎牛搵馬

唔出呢個post，點吊高嚟賣
同一眾狗公講， 做到咁樣就可以溝到我架啦

點講都好

佢都係讚緊自己條仔

趕客就差唔多

總有傻仔既

衰過隻狗

又多個何諾彤 Hnt cola

8千蚊